## Schéma

- Titre : OQN med en sus
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RHA_NUM` => table [T_SSRaa_nnB](/tables/T_SSRaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RHA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20SSR/T_SSRaa_nnFH.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`RHA_NUM`|chaîne de caractères|N° Séquentiel du séjour||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement (H)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1&#x3D;Ancien/2&#x3D;Nouveau)||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° Facture séquentiel||
`DEL_DAT_ENT`|nombre réel|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS||
`COD_UCP_CIP`|chaîne de caractères|Code UCD||
`ACH_PRI`|nombre réel|Prix d&#x27;achat||
`QUA_COD`|nombre réel|Quantité||
`FAC_TOT`|nombre réel|Montant total facturé||
`UCD_UCD_COD`|chaîne de caractères|Code UCD (0 à gauche)||
`ENT_ANN`|année|Année de début de séjour||
`ENT_MOI`|date|mois de début de séjour||
`FRACT_COE`|nombre réel|Coefficient de fractionnement||
`MNT_UNI_ECA`|nombre réel|Montant unitaire écart indemnisable||
`TOT_MNT_ECA`|nombre réel|Montant total de l&#x27;écart indémnisable||
`COD_TAU`|chaîne de caractères|Code Taux||
`MNT_IND`|nombre réel|Montant écart indemnisable||
`PRI_UNI_FAC`|nombre réel|Prix unitaire facturé||
`ACT_DEL`|nombre réel|Délai de l&#x27;acte||

